其實人類係唔係已經成功撲滅左流行性感冒?

今年好似冇人感冒? 新聞又無報有冇人中感冒,睇黎抗疫真係有效